宜家/曾經喺GU做嘅入嚟

話說前兩日喺GU買完野
出門之後有條友追住我
佢著住全黑孭住個背囊
show咗張證自稱GU主管
話要check我件貨同張單
我冇睇清楚就俾咗佢check
後尾諗諗吓好奇怪
主管點解會孭住背囊翻工
同埋如果我有偷嘢，門口部機應該會響
有冇人知係咪真係會咁check人
定係佢有其他意圖

唔通額頭鑿住主管兩個字咩

人地有show證你又唔睇依家上黎問